盲人既世界到底係一片黑色，定係連黑色都唔存在存在？

好多人認為合埋雙眼見到既就係盲人睇到既世界，其實係錯既，因為黑暗係對沒有光線的環境既視覺感受，亦都係一種正常視力看見的結果，真正的盲人係連一啲黑白都感受唔到 ，他們所望到既世界要形容既話應該係用空洞同虛無。

真正盲人睇到既世界，係你先合曬兩隻眼，然後再打開其中一隻眼，你果隻合埋的眼睛睇到既世界，先會貼近盲人看到既世界。

咁先天盲係咪比後天盲好

樓主冇分點盲法
又冇分先天定後天
0分

可以參考多羅羅入面既百鬼丸

如果從來冇睇過野咁所謂盲人睇嘅世界都唔存在啦，佢根本冇呢個感官

好難感受

智障嘅世界 你唔明咁多嫁喇

眼前的黑不是黑

好多盲人都有一兩成視力感受到光源

比你參考下

部分聾人係會聽到耳嗚